
                      Embobado me e quedado las 2 horas de película. Mucha acción y muy buenas historias. Margot Robbie 😍😍😍😍 y Cara Delevingne 😍😍😍😍

Todo empieza con Amanda Weller diciendo como capturo a la gente del escuadrón. La historia de Deadshot y Harley Quinn cuenta con Batman. Bumerang y Killer Croc con Flash. Después de formar al grupo y de explicarle la situación en la que están ocurre un problema. La encantadora a liberado a su hermano y este la esta liando parda a mas no poder. Los liberan para ir contra el malo mientras aparece el Joker para reunirse con su novia. Mucha acción y increíbles escenas te dejan con ganas de mucho mas. IMPRESIONANTE.

Sinceramente espero que hagan una segunda parte y una tercera pues la película esta muy bien. Lo siento por Jared Leto que se le ve poco pero se le ve, pero para mi humilde opinión el mejor Joker de la historia sera por siempre jamas Heath Ledger.
        
            